<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sự kiện 1 :: My Hugo Site</title>
    <link>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/4-eventparticipated/4.1-event1/index.html</link>
<<<<<<< HEAD
    <description>Bài thu hoạch “Vietnam Cloud Day 2025 : Ho Chi Minh City Connect Edition for Builders” Mục Đích Của Sự Kiện Quy tụ các doanh nghiệp, nhà phát triển và lãnh đạo để cùng nhau khai thác những đổi mới trong lĩnh vực điện toán đám mây và AI. Giúp Việt Nam đẩy mạnh chuyển đổi số, khám phá những công nghệ Gen AI, cloud và những giải pháp kỹ thuật số mới cho tương lai Khám phá các giải pháp tiên tiến từ các chuyên gia và đối tác của Amazon Web Services (AWS) Là cơ hội để kết nối với công động công nghệ Danh sách các diễn giả Eric Yeo : Country General Manager, Vietnam, Cambodia, Laos &amp; Myanmar, AWS Dr. Jens Lottner: CEO, Techcombank Ms. Trang Phung: CEO &amp; Co-Founder, U2U Network Jaime Valles: Vice President, General Manager Asia Pacific and Japan, AWS Jeff Johnson: Managing Director, ASEAN, AWS Vu Van: Co-founder &amp; CEO, ELSA Corp Nguyen Hoa Binh: Chairman, Nexttech Group&#39; Dieter Botha: CEO, TymeX Hung Nguyen Gia: Head of Solutions Architect, AWS Son Do: Technical Account Manager, AWS Nguyen Van Hai: Director of Software Engineering, Techcombank Phuc Nguyen: Solutions Architect, AWS Alex Tran: AI Director, OCB Nguyen Minh Ngan: AI Specialist, OCB Nguyen Manh Tuyen: Head of Data Application, LPBank Securities Vinh Nguyen: Co-Founder &amp; CTO, Ninety Eight Hung Hoang: Customer Solutions Manager, AWS Taiki Dang: Solutions Architect, AWS Nội Dung Nổi Bật Tận dụng AWS Q để cải thiện và nâng cao năng suất cho lập trình viên Cải thiện chất lượng code Đẩy nhanh việc triển khai các giải pháp Cung cấp trợ lý lập trình thông minh Duy trì sự tuân thủ nghiêm ngặt, quyền riêng tư và bảo mật dữ liệu Khai phá tiềm năng AI của Việt Nam Tỷ lệ tăng trưởng áp dụng AI đạt 39% 55% doanh nghiệp Việt Nam cho rằng kỹ năng số hạn chế là rào cản chính đối với việc áp dụng và mở rộng AI. Di chuyển, hiện đại hóa và xây dựng trên AWS Tìm hiểu các chiến lược di chuyển và hiện đại hóa quy mô lớn trên AWS thông qua các nghiên cứu điển hình thực tế từ Techcombank. Nâng cao kiến thức về việc hiện đại hóa ứng dụng bằng các công cụ được hỗ trợ bởi Generative AI, với những hiểu biết thực tế từ VPBank Nhận được những chia sẻ sâu sắc từ các chuyên gia hàng đầu ngành thông qua các buổi thảo luận nhóm về hiện đại hóa ứng dụng Tìm hiểu về hiện đại hóa đám mây dựa trên trí tuệ nhân tạo đặc biệt dành cho môi trường VMware Hiểu rõ các thực hành tốt nhất về bảo mật AWS từ môi trường phát triển đến môi trường sản xuất Kết nối và học hỏi trực tiếp từ các Kiến trúc sư Giải pháp AWS và các chuyên gia trong ngành Những gì học được Tại sao hiện đại hóa lại quan trọng ? Những thách thức từ hệ thống cũ: làm chậm quá trình đổi mới và làm tăng chi phí Lợi ích của hiện đại hóa: tạo điều kiện cho sự linh hoạt, cung cấp thông tin chuyên sâu và thúc đẩy đổi mới lấy khách hàng làm trung tâm. Tác động đến doanh nghiệp: hiệu quả, khả năng mở rộng, khả năng phục hồi, tính canh tranh và bền vững Hành trình Hiện đại hóa Đánh giá (Assess): Kiểm kê môi trường hiện tại, xác định các điểm yếu. Khởi động (Mobilize): Thiết lập Trung tâm Năng lực Chuyên môn (CCoE), xây dựng các nguyên tắc hướng dẫn và phát triển năng lực sử dụng đám mây. Di chuyển &amp; Hiện đại hóa (Migrate &amp; Modernize): Ưu tiên các công việc có tác động cao để di chuyển và hiện đại hóa. Tái tạo (Reinvent): Ứng dụng trí tuệ nhân tạo (AI), tự động hóa, sản phẩm dữ liệu và các mô hình kinh doanh mới. AWS Transform (Dịch vụ AI có khả năng tự động hành động (agentic AI) đầu tiên dành cho việc di chuyển và hiện đại hóa quy mô lớn) Đánh giá (Assessment): Xây dựng lập luận kinh doanh (business case) để di chuyển sang AWS. VMware: Công cụ hỗ trợ giúp di chuyển từ môi trường VMware sang Amazon EC2. Mainframe: Công cụ hỗ trợ (agent) để hiện đại hóa các ứng dụng IBM z/OS (hệ thống máy chủ lớn). .NET: Công cụ hỗ trợ (agent) để hiện đại hóa các ứng dụng .NET dựa trên Windows sang nền tảng Linux. Các thách thức về bảo mật đám mây Rào cản đổi mới (Innovation roadblocks): Cách tiếp cận bảo mật truyền thống có thể khiến đội ngũ bảo mật bị coi là rào cản cho sự đổi mới. Thiếu chuyên môn &amp; nguồn lực (Expertise &amp; resource shortages): Các nhóm bảo mật hiện tại đang hoạt động ở mức năng lực tối đa và dành phần lớn thời gian cho các nhiệm vụ lặp lại, giá trị thấp. Quy mô và độ phức tạp (Scale and complexity): Việc quản lý bảo mật ở quy mô lớn trong môi trường đám mây đa dạng và phức tạp là một thách thức lớn. Bối cảnh mối đe dọa đang thay đổi (Evolving threat landscapes): Các chiến thuật tấn công và công nghệ mới liên tục xuất hiện, tạo ra một môi trường rủi ro luôn biến động. Yêu cầu về bảo vệ dữ liệu &amp; quyền riêng tư (Data protection &amp; privacy demands): Để duy trì niềm tin của khách hàng, các tổ chức phải đáp ứng các yêu cầu nghiêm ngặt về bảo vệ dữ liệu và quyền riêng tư theo quy định ngành (ví dụ: GDPR, PCI-DSS…). Threat Intelligence là nền tảng giúp các dịch vụ AWS phản ứng nhanh chóng, chủ động trước các mối đe dọa mới. AWS Shield Amazon GuardDuty Amazon S3 AWS WAF (Web Application Firewall) AWS Network Firewall Amazon Route 53 Resolver DNS Firewall Amazon VPC (Virtual Private Cloud) Trải nghiệm trong event Tham gia workshop “Vietnam Cloud Day 2025 : Ho Chi Minh City Connect Edition for Builders” là một trải nghiệm rất bổ ích, giúp tôi có cái nhìn toàn diện về cách hiện đại hóa ứng dụng, công cụ hiện đại. Một số trải nghiệm nổi bật:</description>
=======
    <description>Bài thu hoạch “Vietnam Cloud Day 2025 : Ho Chi Minh City Connect Edition for Builders” Mục Đích Của Sự Kiện Quy tụ các doanh nghiệp, nhà phát triển và lãnh đạo để cùng nhau khai thác những đổi mới trong lĩnh vực điện toán đám mây và AI. Giúp Việt Nam đẩy mạnh chuyển đổi số, khám phá những công nghệ Gen AI, cloud và những giải pháp kỹ thuật số mới cho tương lai Khám phá các giải pháp tiên tiến từ các chuyên gia và đối tác của Amazon Web Services (AWS) Là cơ hội để kết nối với công động công nghệ Danh sách các diễn giả Eric Yeo : Country General Manager, Vietnam, Cambodia, Laos &amp; Myanmar, AWS Dr. Jens Lottner: CEO, Techcombank Ms. Trang Phung: CEO &amp; Co-Founder, U2U Network Jaime Valles: Vice President, General Manager Asia Pacific and Japan, AWS Jeff Johnson: Managing Director, ASEAN, AWS Vu Van: Co-founder &amp; CEO, ELSA Corp Nguyen Hoa Binh: Chairman, Nexttech Group&#39; Dieter Botha: CEO, TymeX Hung Nguyen Gia: Head of Solutions Architect, AWS Son Do: Technical Account Manager, AWS Nguyen Van Hai: Director of Software Engineering, Techcombank Phuc Nguyen: Solutions Architect, AWS Alex Tran: AI Director, OCB Nguyen Minh Ngan: AI Specialist, OCB Nguyen Manh Tuyen: Head of Data Application, LPBank Securities Vinh Nguyen: Co-Founder &amp; CTO, Ninety Eight Hung Hoang: Customer Solutions Manager, AWS Taiki Dang: Solutions Architect, AWS Nội Dung Nổi Bật Tận dụng AWS Q để cải thiện và nâng cao năng suất cho lập trình viên Cải thiện chất lượng code Đẩy nhanh việc triển khai các giải pháp Cung cấp trợ lý lập trình thông minh Duy trì sự tuân thủ nghiêm ngặt, quyền riêng tư và bảo mật dữ liệu Khai phá tiềm năng AI của Việt Nam Tỷ lệ tăng trưởng áp dụng AI đạt 39% 55% doanh nghiệp Việt Nam cho rằng kỹ năng số hạn chế là rào cản chính đối với việc áp dụng và mở rộng AI. Di chuyển, hiện đại hóa và xây dựng trên AWS Tìm hiểu các chiến lược di chuyển và hiện đại hóa quy mô lớn trên AWS thông qua các nghiên cứu điển hình thực tế từ Techcombank. Nâng cao kiến thức về việc hiện đại hóa ứng dụng bằng các công cụ được hỗ trợ bởi Generative AI, với những hiểu biết thực tế từ VPBank Nhận được những chia sẻ sâu sắc từ các chuyên gia hàng đầu ngành thông qua các buổi thảo luận nhóm về hiện đại hóa ứng dụng Tìm hiểu về hiện đại hóa đám mây dựa trên trí tuệ nhân tạo đặc biệt dành cho môi trường VMware Hiểu rõ các thực hành tốt nhất về bảo mật AWS từ môi trường phát triển đến môi trường sản xuất Kết nối và học hỏi trực tiếp từ các Kiến trúc sư Giải pháp AWS và các chuyên gia trong ngành Những gì học được Tại sao hiện đại hóa lại quan trọng ? Những thách thức từ hệ thống cũ: làm chậm quá trình đổi mới và làm tăng chi phí Lợi ích của hiện đại hóa: tạo điều kiện cho sự linh hoạt, cung cấp thông tin chuyên sâu và thúc đẩy đổi mới lấy khách hàng làm trung tâm. Tác động đến doanh nghiệp: hiệu quả, khả năng mở rộng, khả năng phục hồi, tính canh tranh và bền vững Hành trình Hiện đại hóa Đánh giá (Assess): Kiểm kê môi trường hiện tại, xác định các điểm yếu. Khởi động (Mobilize): Thiết lập Trung tâm Năng lực Chuyên môn (CCoE), xây dựng các nguyên tắc hướng dẫn và phát triển năng lực sử dụng đám mây. Di chuyển &amp; Hiện đại hóa (Migrate &amp; Modernize): Ưu tiên các công việc có tác động cao để di chuyển và hiện đại hóa. Tái tạo (Reinvent): Ứng dụng trí tuệ nhân tạo (AI), tự động hóa, sản phẩm dữ liệu và các mô hình kinh doanh mới. AWS Transform (Dịch vụ AI có khả năng tự động hành động (agentic AI) đầu tiên dành cho việc di chuyển và hiện đại hóa quy mô lớn) Đánh giá (Assessment): Xây dựng lập luận kinh doanh (business case) để di chuyển sang AWS. VMware: Công cụ hỗ trợ giúp di chuyển từ môi trường VMware sang Amazon EC2. Mainframe: Công cụ hỗ trợ (agent) để hiện đại hóa các ứng dụng IBM z/OS (hệ thống máy chủ lớn). .NET: Công cụ hỗ trợ (agent) để hiện đại hóa các ứng dụng .NET dựa trên Windows sang nền tảng Linux. Các thách thức về bảo mật đám mây Rào cản đổi mới (Innovation roadblocks): Cách tiếp cận bảo mật truyền thống có thể khiến đội ngũ bảo mật bị coi là rào cản cho sự đổi mới. Thiếu chuyên môn &amp; nguồn lực (Expertise &amp; resource shortages): Các nhóm bảo mật hiện tại đang hoạt động ở mức năng lực tối đa và dành phần lớn thời gian cho các nhiệm vụ lặp lại, giá trị thấp. Quy mô và độ phức tạp (Scale and complexity): Việc quản lý bảo mật ở quy mô lớn trong môi trường đám mây đa dạng và phức tạp là một thách thức lớn. Bối cảnh mối đe dọa đang thay đổi (Evolving threat landscapes): Các chiến thuật tấn công và công nghệ mới liên tục xuất hiện, tạo ra một môi trường rủi ro luôn biến động. Yêu cầu về bảo vệ dữ liệu &amp; quyền riêng tư (Data protection &amp; privacy demands): Để duy trì niềm tin của khách hàng, các tổ chức phải đáp ứng các yêu cầu nghiêm ngặt về bảo vệ dữ liệu và quyền riêng tư theo quy định ngành (ví dụ: GDPR, PCI-DSS…). Threat Intelligence là nền tảng giúp các dịch vụ AWS phản ứng nhanh chóng, chủ động trước các mối đe dọa mới. AWS Shield Amazon GuardDuty Amazon S3 AWS WAF (Web Application Firewall) AWS Network Firewall Amazon Route 53 Resolver DNS Firewall Amazon VPC (Virtual Private Cloud) Trải nghiệm trong event Tham gia workshop “Vietnam Cloud Day 2025 : Ho Chi Minh City Connect Edition for Builders” là một trải nghiệm rất bổ ích, giúp em có cái nhìn toàn diện về cách hiện đại hóa ứng dụng, công cụ hiện đại. Một số trải nghiệm nổi bật:</description>
>>>>>>> dev
    <generator>Hugo</generator>
    <language>vi</language>
    <atom:link href="https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/4-eventparticipated/4.1-event1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
</rss>