<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Báo cáo thực tập :: My Hugo Site</title>
    <link>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/index.html</link>
    <description>Thông tin sinh viên: Họ và tên: Lê Trung Kiên&#xA;Số điện thoại: 0931261009&#xA;Email: trungkien1862@gmail.com&#xA;Trường: Đại học Sài Gòn&#xA;Ngành: Công nghệ thông tin&#xA;Lớp: DCT1213&#xA;Công ty thực tập: CÔNG TY TNHH AMAZON WEB SERVICES VIỆT NAM&#xA;Vị trí thực tập: FCJ Cloud Intern&#xA;Thời gian thực tập: Từ ngày 08/09/2025 đến ngày 12/12/2025</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>vi</language>
    <atom:link href="https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Worklog</title>
      <link>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/1-worklog/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/1-worklog/index.html</guid>
      <description>Nội dung các công việc thực hiện trong các tuần như sau:&#xA;Tuần 1: Làm quen với AWS và các dịch vụ cơ bản trong AWS&#xA;Tuần 2: Xây dựng VPC và Hyrid DNS với Route53&#xA;Tuần 3: Tìm hiểu về Dịch vụ Compute VM trên AWS&#xA;Tuần 4: Tìm hiểu về Dịch vụ lưu trữ Amazon S3&#xA;Tuần 5: Tìm hiểu về Dịch vụ bảo mật trên AWS&#xA;Tuần 6: Học về dịch vụ cơ sở dữ liệu trên cloud của AWS</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bản đề xuất</title>
      <link>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/2-proposal/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/2-proposal/index.html</guid>
      <description>Nền tảng Quản lý Tác vụ SaaS Tối Ưu Chi Phí Khả năng Sẵn sàng Cao (HA) Đơn Vùng với ECS Fargate 1. Tóm Tắt Điều Hành (Executive Summary) Nền tảng Quản lý Tác vụ SaaS được thiết kế để mang lại trải nghiệm cộng tác tương tự Todoist với Khả năng Sẵn sàng Cao (HA) và Hiệu Quả Chi Phí, được tối ưu hóa đặc biệt cho các giới hạn của AWS Free Tier.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Các bài blog đã dịch</title>
      <link>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/3-blogstranslated/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/3-blogstranslated/index.html</guid>
      <description>Blog 1 - Công nghệ dạy về sự đồng cảm? Cách mà mpathic sử dụng AI để giúp chúng ta lắng nghe nhau Điều gì sẽ xảy ra nếu trí tuệ nhân tạo (AI) có thể tăng cường khả năng lắng nghe và kết nối thực sự với người khác của chúng ta? Điều gì sẽ xảy ra nếu công nghệ có thể khai thác những trải nghiệm sống chung của chúng ta và giúp chúng ta trở nên nhân văn hơn với nhau? Đây là những câu hỏi mà Tiến sĩ Grin Lord, nhà tâm lý học lâm sàng và nhà sáng lập công ty phân tích hội thoại mpathic, đã dành 15 năm theo đuổi.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Các sự kiện đã tham gia</title>
      <link>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/4-eventparticipated/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/4-eventparticipated/index.html</guid>
      <description>Trong quá trình thực tập, em đã tham gia 2 events, với mỗi event là một trải nghiệm đáng nhớ với những kiến thức mới, hay và bổ ích, cùng với đó là nhứng món quà và những khoảnh khắc rất tuyệt vời.&#xA;Sự kiện 1 Tên sự kiện: Vietnam Cloud Day 2025 : Ho Chi Minh City Connect Edition for Builders&#xA;Thời gian: 09:00 ngày 18/09/2025&#xA;Địa điểm: Tầng 36, tòa nhà Bitexco, số 02 đường Hải Triều, phường Sài Gòn, thành phố Hồ Chí Minh</description>
    </item>
    <item>
      <title>Workshop</title>
      <link>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/5-workshop/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/5-workshop/index.html</guid>
      <description>Nền tảng SaaS Quản Lý Công Việc Tối Ưu Chi Phí Tổng quan SGU TodoList là một ứng dụng quản lý công việc có tính ổn định cao và khả năng chịu lỗi tốt, được xây dựng theo kiến trúc Microservices nhằm đảm bảo khả năng mở rộng và tách biệt các thành phần.&#xA;Mục tiêu chính của workshop này là hướng dẫn người học triển khai và quản lý một hệ thống ứng dụng phức tạp trên nền tảng AWS Cloud, với trọng tâm vào tối ưu chi phí và vận hành theo mô hình serverless.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tự đánh giá</title>
      <link>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/6-self-evaluation/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/6-self-evaluation/index.html</guid>
      <description>Trong suốt thời gian thực tập tại CÔNG TY TNHH AMAZON WEB SERVICES VIỆT NAM từ 08/09/2025 đến 12/12/2025, em đã có cơ hội học hỏi, rèn luyện, kết nối và áp dụng kiến thức đã được trang bị tại trường vào môi trường làm việc thực tế.&#xA;Em đã tham gia học tập, thực hành các dịch vụ trên AWS và xây dựng được phần mềm quản lý công việc Todoist, qua đó cải thiện kỹ năng phân tích vấn đề, làm việc nhóm, tự học hỏi kiến thức mới và kỹ năng lập trình ứng dụng của bản thân.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Chia sẻ, đóng góp ý kiến</title>
      <link>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/7-feedback/index.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://trungkien2543.github.io/fcj-workshopz/vi/7-feedback/index.html</guid>
      <description>Đánh giá chung 1. Môi trường làm việc&#xA;Môi trường làm việc hòa đồng, thân thiện. Mọi người đều sẵn sàng hỗ trợ, đốc thúc tinh thần lẫn nhau trong công việc. Không gian làm việc hiện đại, gọn gàng và thoải mái. 2. Sự hỗ trợ của mentor / team admin&#xA;Các anh/chị trong team admin và mentor luôn hướng dẫn rõ ràng, chi tiết và hỗ trợ về mặt thủ tục, tài liệu học tập để giúp em có thể thuận tiện hoàn thành được quá trình thực tập tại đơn vị. Các anh/ chị cũng sẵn sàng chia sẻ lại những kiến thức dựa trên kinh nghiệm làm việc của bản thân. 3. Sự phù hợp giữa công việc và chuyên ngành học</description>
    </item>
  </channel>
</rss>